英國會議員Hollinrake：英國公眾強烈支持制裁推港區國安法的北京官員

識玩

香港狗官呢？唔好唔記得林奠大波驊黑警強先得架

推

快！

制裁佢地係有用
但搞鳩佢d子女先有用

影響佢老公間公司係西方國家投標做電梯都死啦

唔駛太多國家跟機 五眼就得